下年卡塔爾世界盃，法國佬咪又係32強出局，有乜好吹奏

唔出局你係咪切柒?